有冇人試過打飛機打20幾個鐘？

如題
睇住咸片 唔食唔訓打20個鐘

鐵柱磨成針